落雨天 屋企附近個公園變得好迷人

望見嘅 係雨點輕輕落喺地上
聽見嘅 係清脆悅耳嘅落雨聲
返工經過 精神為之一振

因為冇晒啲廢老喺到聽埋啲支那噪音跳埋啲支那核突舞

下雨天總掛念從前，球埸上那可愛片段